Sports Resort仲有冇機會推出?

當年Wii靠隻wii sports彈起
點解而家冇再出類似game係switch/ps4
轉成手制玩再搞埋連線對戰一定好撚正
低成本高回報製作